求admin delete post

主題: 反佔中䕶士好撚正！！！

求admin delete 回覆#155 and #163
包括 所有相片。

太衝動post 了不相關圖片。